777

大家點睇777網龍？就跌穿52週lowest

有貨
有冇其他巴打入黎分享下睇法？

777近況幸福嗎？

20.75入左

有日會升嗎?

仍然是那麼大跌嗎？

繼續跌

破哂52周

今日咁大枝十字聽日仲唔fatfat

23沽撚哂叫春